有無人買完驚又唔想玩 如果可以出隻驚玩儲驚就好

買完當玩

除咗PS1 以前 BIO 1 2 3有爆機外
買咗 0 4 5 6 根本上都無玩過

Steam本身已經係一個儲Game Game

steam解成就